車狗又走甩十二碼

+2gc

又黑

卡迪夫城個場我記成世

var都唔使睇

依球真係可以唔俾

北京電視機

我屌你老母呀 唔中波中人點撚樣可以唔比呀

唔講差啲以為係英超，冇var

點樣唔俾 完全唔中波 又掃中腳

含能ching

我話ok就ok喇

車點會黑
死疤狗又想轉移視線

阿狗幫巴塞還

踢鳩拿卡兩下

巴狗b隊

咁又12碼

阿狗班垃圾唔踢得就去玩籃球喇

屌你老母球證 收左幾多錢 var都唔撚睇

唔犯規，之後入埋波

有十二碼了

球證聽到我地嘅訴求